阿仙奴輸波瘋狂恥笑區

Ching有時差？

恥笑定下場

今晚又可以用

上半場輸一粒山狗連跑都唔撚跑

推定

o

推

慘喇樓主，又要等多幾日

哈，又要留返下場用

樓主潛咗水？

主場輸俾曼狗